仆街狙記又黑

插水var都唔撚睇

蛆=正義

C朗插水啦 根本係順勢跌 個接觸算幾輕微